[永續安囝，比利時雙狗快d躝]車路士球迷討論區！

我100%直線

dont push

Goodest topic ever

愛你！

Good topic

又多個分身

兩件車換走哂

Next season lineup

Hazard Morata perisic
Jorginho Kante SMS
Emerson rudiger Christensen AZP
Tbo

topic

sms加 派利是❨世杯後❩200m夠唔夠

兩奪英超了，還沒有女朋友
簡迪說：不要緊，第日我拎埋世界盃，慌冇女？

defense can give you champion

By conte

你中場渣住普巴簡迪，前面包皮基屎文咪係囉

kante

中堅係華拉里 同umtiti而唔係 雞曉雷斯

不愉快です。

umtiti垃圾黎

冇佢未必入到final

簡迪
基奧特

Congrats!

ayayayayayayaya~

HAZARD我老婆

kante又要自己毒係更衣室了

大巴戰術 摩佬
後防夠硬 前面有隻快馬

豬Sir yes得好型

小簡迪同住烏凱旋歸來

kante今場好渣
太早拎牌

燈開希望有條路

冇佢cover pogba點踢得咁輕鬆
態係差d但唔好講到廢

有無豬蛇岩岩望鏡頭kiss既gif

Kante

快d啦，我想睇干堤拎起隻盃呀

普巴指住kante笑 又撚毒撚

諗起佢個怕羞樣

干堤差隻歐聯就完成大滿貫

歐國杯，踢英超要贏埋captain one cup

lloris件垃圾望住自己派膠仲可以笑得咁大聲

歐國盃應該唔難了

鏡頭好少影到kante

即刻轉左頭返嚟

上場唔係佢輸左啦

完全唔知去左邊

多啲留意角落頭

Hazard>modric

保護色

俾人遮住曬

咁又點？
事實就係佢係決賽派大膠

卡吐 拎金手套?

Yes

金球獎只會比決賽兩隊入面既人？

卡2唔去攞獎既

卡吐

基士文都好過摩迪

返左比利時啦琴晚

Tbo金手套

要350k了

一大個藉口加價

TBO

支持！

好撚大雨

Kante is coming!!!

kante 摸一摸個杯

佢肯續嘅抵喇，最緊要係佢肯續世三都會續

同普京扼手，俾法國，克羅地亞總統攬

10咪比左科蘭

豬sir捧杯了

見唔到干提bb屌你老味

捧完拿拿林番黎練波
咪以為贏左唔洗踢

諗唔明modric邊忽值過hazard拎

希望聽日有小干堤d相睇下

都要放陣假

豬Sir個頭落大雨都咁挺既
用邊隻gel

終於有人捧盃柒過我地由保隊長捧歐聯

普巴專心踢波真係好撚勁
身型 技術 速度有齊

豬sor 簡迪

女總統

hamsik 隻gel仲勁啦

老實計中場，佢真係dominate灑，又入final
如果入final係比利是就hazard拎

回歸現實了 續約啦

話時話，幾時有沙狗同左狗訪問睇?

平時簽完人應該即刻有片出

咁帶格仔入決賽一定難過比利時 場場打足120都靠佢一個帶起隊波

簡迪個樣好似係講緊：唔好咁啦屌，唔好比人知我係到

今屆世杯車路士球員真係大贏家
世三登基
卡吐金手套
簡迪 豬腦冠軍

今年世盃證明左防守足球既勝利 垃圾車而家反而想反其道而行

毒撚簡迪

世三卡吐 皇馬
簡迪 巴黎
得住烏永續

干地是無辜的!!!

唔好咁負能量啦
效力車路士期間拎到都開心

咩話你仲係處男？！ 喂大家！佢原來仲未扑過嘢咖

成班mk笑鳩毒撚

有衝動想屌血小板，是否有病?

麥巴比勁到仆街
佩狗快啲買佢plz

其實我想問，明明我地全盛期都係靠黑人做骨幹，點解都可以有車迷開口埋口力架力架？

關你撚事咩

原來世三有銀球獎

支持你場場叫簡迪力架

力架

車仔SNS張張都係豬腦，冇Kante

you face you...

出到街見到黑人咪又係成隻縮頭龜咁，算吧啦你

沙勞清做咩改個咁既名 差啲唔認得你

麻友

係咩？

Maho洗頭水

以下球員已轉會皇家馬德里
[img]

以下球員已轉會皇家馬德里

淘汰制玩法唔同超級聯賽

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Our Golden Glove winner! 🥇

Congratulations on a fantastic #WorldCup, @thibautcourtois! 👏

基奧特算唔算足球贏家

Kante Giroud

差隻英超

根據歷史，今屆最有機會

.

三年三冠

Chelsea ready to reject offers for Eden Hazard from Real Madrid and Barcelona | @Matt_Law_DT
Chelsea ready to reject Hazard offers but may allow Courtois to go #cfc

Good morning sir!!!!

Головин перейдёт в «Челси» на следующей неделе!

Значит Сарри в нем тоже заинтересован 😀

Golovin will pass to Chelsea next week!

So Surrey is interested 😀 in him too.

From Grenoble to Istres
From Tours to Montpellier
From Arsenal to a regular for #FRA⁠ ⁠

And now… a #WorldCup⁠ ⁠ winner!

What a journey you've had, Olivier - we're all so pleased for you 😄

阿狗

According to various reports, during France's on-pitch trophy celebrations, Steven N'Zonzi had to ask certain players to let N'Golo Kanté hold the #WorldCup⁠ ⁠ trophy because he was too shy to ask & didn't want to impose on anyone. [@GFFN]

helsea are ready to reject approaches from Real Madrid and Barcelona for Eden Hazard and are confident they can hold on to their star man for at least another season.

But the Blues may tell Thibaut Courtois than he can move back to Spain after the goalkeeper claimed he has proved that he is worth more than the £200,000-a-week contract that was on offer.

人唔笑

你個閪樣就龜，咁撚柒都仲夠膽上嚟講嘢 靜啲啦榮華

小毒毒球王

唔止啦

車路士叫唔叫打起左簡迪

Kante is blue

umtiti 都鳩鳩地啦

又話2個要一齊

啲負皮係咪moom po 鍠疤狗俾架？

鍠急要人
疤就唔知咩風那來的自信
祖急要錢

Kante = true bike
N'Zonzi = MKs

保隊長DNA

遮住隻熱狗就啱晒啦

快啲送安仔去搵daddy團聚啦

送
換

車路士強留安神是殘忍的

琴日當住十億人面前柒

摩連奴只欠安神就齊集當年既迷摩黨

Who's ready for a bald Olivier Giroud? What he said on TF1: "I promised to shave my head if we win the WC and I'll do it right after the baptism of my child on the 22nd" #worldcup⁠ ⁠ #FRA⁠ ⁠ #CFC

車路士唔值得擁有kante 如果真係星散 留kante只會浪費左佢
君子分手不出惡言

屌你老母

弱智

都係咁型

Courtois is the first ever goalkeeper to win golden glove awards in...

*La Liga*
*Premier League*
*Champions League*
*World Cup*

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

鍠定疤定蛆黎既癲狗

Kante hazard tbo rudiger jorginho willian odoi cheek out
浪費左佢地呀嘛青山走犯智障狗

又疤狗入黎黎扮車

lm

cls 好多新ID

番去你老母個閪度劣賓周啦

早晨各位！我是新加入的車迷！想問一下車仔有個幾靚的女職員，黑長髮幾cool咁，佢叫咩名！

車區女神=琳琳bb

炒干地真係最勁止痛藥
干地係更衣室真係冇曬朋友

卡吐呢排啲口風係咁軟化咁
希望真係佢唔走世三都唔走啦

估唔到佢咁講 個個都話tbo養唔熟
就算最後都係要走 都係開心嘅

高薪挽留

<250K 我覺得都抵比
有兩成係用埋黎留hazard

與其買垃圾四線球員，不如all in比佢地

一個25，一個35K啦

英國教育都ok 啦
卡吐接小朋友去倫敦讀書啦

比利時孖寶肯留既話，要積極準備好陣容2020衝歐聯

一早應該要

下季陣容:

hazard morata bailey
sms jorginho kante
emerson rugani christensen azp
tbo

目標：英超+歐霸

基本上全勝先收貨

好想睇決戰西維爾

兩隻中堅嘅硬度

如果沙利唔係伏既話
錦標助兩個望三個

歐霸 / 英超 / 飛機盃

爭西維爾盃

攞個邪盾先

連班球員都出聲到話冇諗過拖咁耐先炒
如果一早炒再confirm sarri Jorginho
我諗hazard 應該都會續

3中場係 Jorginho SMS Kante 打機佔中陣
SMS 應該要近1億

一早炒同比解約金sarri應該就唔會有jorginho

慳9m

其實俾佢地咁早知炒Conte都ok 啦
我諗Sarri 佢地都一早知
唔對public 公布唔代表球員唔知
對反干幫黎講一完季講明炒干都算係有利留隊嘅消息啦

再推前d如果係屈仔、搬矛果場炒干地換希sir
可能仲有前四

唔覺

想慳解約金呀

係佢前妻唔肯去倫敦生活，而佢仔女比前妻照顧。

搞乜一炒完干地轉哂風

agger
我覺得今年得LUIZ 係為反干而hea 踢
hazard 卡吐果D都唔敢拎前4 去玩

唔好再玩鳩希sir 上次返黎救下火比人又推又剩

續到約仲開心過簽人

卡吐走 世三就走
卡吐想返去湊仔走 世三又走

犯眾憎囉

兩年之後沙狗都係同一命運

簡迪又俾人蝦

He’s short

世三同卡吐好gay

搵到片 開頭真係講咗句嘢

但世三句野係公布咗 炒干請煙簽佐 之後先講

夏神400k，卡吐250k，
用錢解決到既問題即係冇問題

He is my son forever’: Papa #Mourinho & Kid #Drogba don’t hide their feelings on air

轉會窗目標:

Sarri✔
Jorginho✔
Rugani❓
Hazard+courtois續約❓
Bailey❓
Perisic❓

N'Golo Kante has recovered more balls, 61, than any other player at the #WorldCup. Incredible influence for France to win it.

都係無kante

papa

除左呢張真係搵唔到第二張佢同隻杯一齊影

佩狗應該會叫夏狗遞紙同罷訓

有冇手足知邊到有克羅地亞作客波衫賣

幾時加咗Perisic

罷訓就睇下世三會唔會咁做喇

卡吐咁都放行 ？

我覺得卡吐條仆街仔係拎夏狗做籌碼幫佢r 貴人工

咩you stay I stay

遞紙應該會

唔緊要啦 最緊要肯留

沙狗想要Allison

Chelsea willing to sell Olivier Giroud and Alvaro Morata as they plot Gonzalo Higuain transfer from Juventus

真里奈係咁順攤會肯比人渣春袋既就一早搞惦沙狗啦

好似全球定唔知全港斷市

沙狗sick ball

Marina做人係不會甘心比男人控制
同佢做愛應該好正

真既 即刻躝 thanks sarri

可以搵定施丹

女做主動

屌你依啲人真係好on9

軌don’t be on9

呀姨返左London了

其實下季morata拍ayi有冇得諗

Giroud stay

Stop bull shit

負評我都冇用
佩狗應該會恐嚇佢
而家真係睇夏狗定力夠唔夠同埋古狗走唔去

Goodbye abd thank you sarri

true blue!!!

請相信夏狗

跟住西女人再恐嚇佢

過幾日夏狗應該會遞紙

我對夏狗充滿信心

Willian to Bar?%

400k eden

我覺得應該肯簽

阿狗都出350k留件廢既ozil，夏狗400k好抵比

唔係油王親自出手應該留唔到人

如果用錢解決到都還好

今次靠西女人堅持原則
睇下佢今次會唔會陪煙sir 癲

對卡吐既感覺係如無力挽回要懂得放手
但對夏神就係唯獨你一個是不可給取替

不過卡吐其實都唔係咁無力挽口啫

始終就完約了

遞紙既話油王就會親自出手放人啦

阿扎爾 滾

如果肯用錢解決到都好

睇佢訪問似有肥約就留

仲有龍門依個位，皇馬追唔到追allison既話基本上未來567年唔驚佢再走

再加埋佢同夏狗關係

我覺得值得比肥約卡吐

得比利時可以同法國一戰

如果唔係雲尼亞里鼓勵kante去我車
kante應該怕醜到唔肯走

唔出得五成功力既馬些路既巴西要贏法國唔難。

沙狗想要Allison
有代替品下我覺得球會未必會開肥約俾佢

賣古圖斯既我立即反煙狗！

咁以沙狗戰術allison可能仲岩踢

人工方面allsion 應該100k搞惦

但夏狗就走左9成9。

我依照傾向開肥約比古圖狗

courtois = chelsea all time best！

但連鎖效應可能冇埋世三

twitter一早有人估allison岩沙狗多過古狗
所以球會唔強留古狗唔出奇
最撚慘古一走夏狗都會跟住走
係咁既話真係goodbye and thanks sarri

人工方面，卡吐同allison就每星期差150k

5年約就39m

賣卡吐同Allison個差價就70-40=30m

5年貴9m就睇真里奈點揀

換血成功與否 定立沙sir與狗

切 夏 古 一齊走
煙狗躝

所以我一早支持PlanC教，個人好討厭d意狗教練帶晒成堆意假撚過黎

一個踢開英超新鮮金手套 stay 啦古 同埋換都唔係一下換曬咁搏下話

同佢交完兩年學費，到上季大熟大勇，用得一年又放走佢，咁當初Cech既犧牲係為乜。

屌你老豆！收嗲啦

點解alisson岩過courtois？

Marina唔洗高價續古狗得黎又做到好聽沙狗買咩人咁
我唔樂觀會開肥約俾佢

卡吐用波underrated,對日本個球快開靚撚到

我支持留比利時雙狗

Alisson腳法好過TBO

屌自己老豆

個下真係嬴佢，我估普遍龍門都會on99等吹雞踢加時

沙狗=二線版哥狗
戰術咁撚嚴格
11人有一個唔岩佢心水都打唔到佢戰術

就算踢車佢接生波打反擊都好有意識。
根本龍門有呢D意識好過學班南美龍撚波短傳咁戇鳩

進攻足球易踢一早周街踢緊啦廢話

現役高波最強龍門，真係卡吐。

英超咁多高波，真係開正佢個飯。希望佢續約留隊

沙狗罪行: 唔要現今最強龍門 逼走true blue火影特
唔該即該落台！

油王將不昔一切代價挽留夏薩特，無須恐慌

已經變沙狗

第一課都未操

唔𨶙洗操了！

係就一早不惜一切買人留佢啦

見到fb講卡吐金手套
但佢都走唔關我地事了

入到訓練場就好似流氓師表咁
張家輝入中學唔比食煙

Real Madrid’s finances tell us they do not have the funds to pay up front for Eden Hazard. Chelsea know this is a transfer they can resist

我覺得而家原陣前4問題真心唔大，但如果真人想將車變番1線頭球隊，真心要再買多1-2個一線進攻球員

Source?

賣左朗都唔夠錢？
真係all In 尼馬同麥巴比？

根本皇只係當夏狗係condom唔值出兩億去買

28歲好難唔當佢condom既

老實講我投資都投資落包皮到19歲
分分鐘下個牙朗 又可以玩多10年皇朝

唔買就啱啦

c7走埋皇係爭一個入球機器
夏狗呢d創造型皇有isco阿辛
唔出高價好正常

問題係包皮係唔會放
賣左c7點都要買返粒星填數

慢慢玩 bale isco asensio啦 咪搞世三

你唔食我咪唔大聲講嘢囉！

無錢佢咪加人換

其實psg正式買斷左包皮未？定仲借緊

入球機器買阿傾啦

今年買斷

好似7月1正式買左

好假，皇馬自從bale無點洗過大錢

根本係皇狗覺得夏狗唔值姐

如果係尼馬包皮，皇馬隨時嘔350m出黎都無問題

200買世三 不如400m 買包皮

bale 蝕死啦

btw，我係佩狗都唔會拎200m買夏狗

穩定性太低，28歲。

真係唔係人人都係佢既知音

好似唔覺有出official news講？
定其實唔會講

只係驚佩狗落迷藥逼夏狗遞紙或者真係要跟古圖走姐

佢地呢幾年都冇買大星 反而仲賣走人 大把錢啦 佢地唔買就啱啦 現家唔係我地唔放 係人地唔買

仲要唔係入球型

蝕你老母咩100m買返黎贏4個歐聯。

依家放比獌狗隨至少收返80m

爆巴查拎國皇杯，後備出場2粒拎歐冠
呢兩場都夠回本

最憎玩波龍
上得山多終遇虎

如果皇馬拎€200m出黎，其他都算好有誠意既報價

疤狗個d 高美斯+50m換簡迪就去含撚啦

皇狗其實唔買人都夠玩啦 轉玩西班牙人

禾大仙

Baka係sarri個體系今年唔會出多過20場
仲應該係飛機盃先有得出

如果係咁就仆街
水貨遞紙油王一定放
佩狗又唔肯出錢
隨時焗到垃圾車要平放水貨

件鳩美斯狗也不屌都夠膽拎黎做交易籌碼

由佢加盟果季開始果幾年
拎左13個冠軍點樣都唔會蝕啦

由沙利黎個刻已經知佢玩完

佢d short passing同ball control
我驚佢training個陣都入唔到隊

姐係毒毒可能除左N’Zonzi幫手個次， 之後都冇拎過個盃9 fing?

其實安仔到底係咪走 冇曬聲氣

And Moses

望就望世三唔好遞紙

有價其實都可以唔洗俾機會。

佢訪問好似話要stay🤣🤣🤣

如果皇馬要入球機器，我地可以推薦隊中另一位入球能力更強既比利時球星比佢地。

亞衣

都擺明唔岩用，踢咸錫個位又無技術

踢簡迪個位直頭唔洗踢

踢deep lay就講完出黎都吱一聲笑左出黎

世界盃有後備入替 入波

中場（如果真係買齊targets）真係好多冗員

仲有Classic head goal

久唔久整單笑料幫球會提高知名度

波底廢撚到咁ge球員
干狗同黑鳩都唔知點解會睇中

表演又得 入波亦得

全能到仆街

認真蝗咁多供應
牙衣唔上腦成日想自己入波死去嘅
佢做最後一腳其實唔錯

佢事實係岩干地打法，當Vidal咁踢。

但依家已有2個不可動搖既防中，咁佢實無得踢架啦

派精睇中咪買囉

正確答案係musonda

如果佩狗唔肯出200M買水貨
不如留水貨算，今個夏天真係水貨最後去蝗嘅機會
佩狗呢啲賤人一定會追麥巴比
水貨只係過渡用Condom
之後再同水貨講今季衝多次英超
再下季衝R聯，激發佢鬥心

同山狗case差唔多姐

點知黎緊一年繼續幫鏝狗含撚，歐霸又閪埋 。

隨時30歲自由身去施丹教既獌(摩3季is coming)同哥狗鏝

歐聯最佳陣容呀嘛

阿狗都仲拎得返米希

自豪既係車路士都成功upgrade左個球員做球星

呢個識鬼入波咩

9fing? 影咗張相咋

屌你老母夏狗換隻連加特返黎囉柒頭

諗起佢去皇就好笑

Kante is born to be blue！

日日玩ig

柏斯光輝個場咩台播?

即del車狗ig

Btw佢unfollow左夏狗ig好耐
唔知係咪唔抵得人

正啦 lin最勁

5年前仲踢緊法乙
5年後已經拎左咁多冠軍

應該有線，唔知77台播唔播

差聯賽盃，歐聯，歐國盃就完成大滿貫

點解仲會傳買savic

寧要切，不要sms

Why not both

有冇人覺得jose要破摩三了 ？

bake stay
hazard tbo out

比利時雙狗留隊既 可以連埋林8 巴哥 c治 泰利一齊起雕像

成隊上台唱

聯賽盃wfc

有存在感了

kante：返得屋企未

Kante同西女人=天作之合 毒撚比人騎 淫婦做主動

我淨係想踢完波返屋企咋，唔使慶祝喇
好多人周身唔聚財

夏世三唔好走啦

諗起之前有次記者會kante係咪因為怕羞所以射波冇去

前3張個笑容都係天真無邪
係第4張好似有邪念咁款

Kante如果嚟香港搭小巴係咪永遠係總站落

應該等下一個人叫有落, 跟手跟埋落車行返轉頭

破咪好，繼續泊大巴玩燒味

體能好唔係無原因

kante bb

買人未呀屌

Golovin

唔好意思 想問下15年ddg差d去到皇馬果年
佢好似得番1-2年約 最後因fax機問題去唔到皇
點解最後會同獌續4年約？仲要之後果季得第5

前面果件可以休息多陣 唔急

Welcome!!!!!

moses可以唔洗番

前者去搵返干地上契算啦

畀人雪

Welcome home boy

之後到azp，caba，基佬返來

再之後就係高路雲，柒頭安

最後先到比利時3狗，切，雞屌，法甲2人組

柒頭安唔洗番黎了

好心佢自己遞紙走啦

去疤係疤閪人夢想，快啲申請離隊啦

我地包機送佢去魯營簽約
轉會費過50m英鎊就收貨

早幾個月我以為佢就3張連買返黎嗰£33m 都無可能收得返

揾埋nzonzi過嚟啦

50m英鎊應該夠買Leon Bailey

希望真係會賣完安再買Bailey黎

Belgium stars Hazard and Courtois — along with France pair N’Golo Kante and Olivier Giroud and England’s Gary Cahill — are not scheduled to report for duty until August 5 or 6, less than a week before the start of the Premier League season. #CFC (Standard)

bailey呢排靜左
無咩人爭

仲嫌中場唔夠多人

快手清走巴克利同飲水
但求賣番當初入手個價位

車路士禁錮安是殘忍的

世杯無份
加上下半季唔算sharp

無人爭仲好
如果我地買
閪女人又壓價

利狗好似都爭緊alisson
快d同卡吐做過了斷 唔好拖了

支持Butland

切呢個時候番好尷尬

無得係季前熱身賽impress沙sir

睇下佢平時有無刷下d助教鞋

如果買到golovin 咁切都幾大機會冇正選

Golovin 可以踢2翼攻中，中場中

我覺得當佢中前場通天老倌用

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Chelsea plans to make Eden Hazard a considerable contract improvement by offering him €340,000 per week. The goal of Roman Abramovich, president of Chelsea, is to prevent Eden Hazard from going to Real Madrid. (via @sport) #CFC #RMCF #FCB

340k比狗屌啦，ozil都350k你開份咁既約叫有誠意啊?

快撚d仆街死啦

最重要係買有級數人 哄佢留底

油王出手啦 拎返當年買費托個種豪氣出黎！

鎖locker
躝

加人工留到好心就快D俾

其他市場無乜big name係我地需要

中場左簡切已經係歐洲最強

左翼：夏狗

前鋒同右翼可以執

但買到既都唔會係big name或者過氣big name (西瓜，拜利)

後防好完整，唔洗買

買到Golovin Bailey已心足
切留低做半正選

4後衛用朗定馬神好？

送佢去踢疤完夢

屌你老母臭閪食屎啦垃圾

唔用切你同沙狗一齊死全家！

邊有話唔用

半正選已經屌得你地老味啦

擺明必然正選，位置堅過石堅先唔屌

其實轟有冇試過為左錢賣球員?

Roman 親政了
Spare no effort in saving Eden Hazard

唔怪得咁快食牌+換出

腸胃炎都打到60分鐘貨

油王揸郵艇去屌柒佩狗啦

340k... 最少都400k先夠誠意啦屌

有冇諗過其他人感受

諗起法比200K

球會幾時幫干提搵個倫敦老婆
困佢係倫敦

Kante 心痛死我了

球星冇女我覺得多數係本身自己唔想要
正常球星有錢有名氣要搵女其實唔難

咪撚戇鳩啦，不嬲star player同normal player份糧就唔同計法架啦

成隊有邊個有料嗌唔公平？
ozli件垃圾都350k既時候
你先出得340k比hazard會唔會覺得有d好笑？
仲要岩岩世杯超水準表現同埋係你要留人

有無人諗過kante係基子?

古圖真係仆街黎 「更喜歡既地方」
仲有話同世三永遠不離開對方

除左干堤之外可以有資格攞差唔多錢之外
其他人邊有資格覺得唔公平
覺得唔公平未躝囉

卡吐中文咁叻?

而家擺明就係要留一齊留，要走一齊走
咁點？

咁似世三同卡吐個訪問撈埋

防守球員不嬲唔會高薪得去邊架啦

死傻閪獌狗做爛市拎200k續ddg搞到卡吐都叫高價

仲有睇quoting就睇英文啦
d on9記者譯做中文有成幾個version你信邊個

卡吐我覺得佢係想留

只係不停放風比壓力高層再借夏狗過橋r貴人工

夏狗就應該真係想去皇馬

唔理佢想走定留
總知快d搞店
一係就比份肥約佢 一係就拿拿聲賣佢比皇馬
唔係一陣利狗買埋alisson
真係買d二線龍

前鋒我建議可以比達同巴衣試試，因為暫時都無咩Big name 可以買到，巴衣而家新戰術可能會發揮到，因為多仔戰術都接近

卡吐自己既訪問黎

貼個英文source先啦

我屌牙衣係屌佢心態

我未過有人咁鳩屎無位都下下抽埋去，轉身射柯尿波。

如果R貴咗人工佢留，夏係咪堅唔走先

官網更新！！！！！！！！！

今次係世界盃ｑｕｉｚ

老老77 ，我覺得就算古圖留，夏神都有機走

分分鐘夏狗古狗返到黎都仲未買人

今次班pr搞乜鳩，到依家都未有沙狗，左膠既訪問片睇

真係好怕玩波龍，如果卡吐真係走唔想要Alisson
寧願Butland好過

片?

Butland廢到狗都唔屌

Chelsea set for Gonzalo Higuain transfer talks as they plot £53m swoop. #CFC (Standard)

咁快打倒一個鍾前嘅自己

係咪又係金會員chelsea tv先睇到個種

不斷打倒之前既自己先會進步

佢個apps都好垃圾=.=

到底佢有咩魅力

碌埋ok?

Zouma 6號
留隊？

姐係飲水搵到下家?

其實成日覺得飲水冇你哋講到咁廢
佢有人接唔出奇，不過冇咩可能收返成本價

agger,巴卡同飲水我傾向留飲水

打deep lay應該有左真一半。但巴卡應該得1成

Reports in Spain suggest Barcelona are growing confident of a deal for Chelsea forward Willian, and will up their initial €60m offer.

另外巴克利都仲可以留嚟打吓翼出吓聯賽盃R霸個啲
可以搏佢會進步，進步大就留，細咪可以賣高啲價
唔覺得佢有火清講到咁絕望

勁就一定唔勁同埋佢個打法真係太保守
同埋三不五時就受傷
十足十以前雷米

藥鳩摩納哥唔知仲有冇興趣

佢上季係傷多啫
出嚟踢大部分時間都唔太差
算係有跑動能力加防守嘅法比

如果odoi 借到比英超隊我覺得ok
Hawks 知唔知佢有無offer?

但記得有場杯賽踢得仲廢過巴卡全個post都話出返藥膏好過

睇英文source話preferred destination姐 sor

why don't update to FB_

prefer destination係hazard講
完全唔關courtois事

佢似係跟稿讀

Kante 比連登放上熱門笑

真係好似

西女人或成最大贏家

AS Monaco Vice President Vadim Vasilyev has confirmed a bid for Russian attacking midfielder Aleksandr Golovin in an interview to Sport Express.

“We have made an offer for CSKA Moscow for Golovin. A more than generous offer. The contract length offered is 5 years. I think that a transition in a club like Monaco is best option for him, at this stage in his career. Everything should be decided in the coming days, maybe even today. We cannot wait long. If it does not come off, we will look to another option.”

垃圾車幾時出左官方apps
搵唔到既

search The 5th stand

抵啦，hijack完人轉頭比人hijack返

nigga一早講左會hijack車狗既啦

快手彈返巴鳩俾摩納哥啦

Nizaar Kinsella
‏Verified account @NizaarKinsella

Antonio Conte releases a statement through the LMA after leaving Chelsea. #CFC

Amazing with 干女

你同lulutung條垃圾有咩分別?

Thx

仲記得年頭嗰陣個個都FF緊沙狗啲進攻足球
點知沙狗真係肯黎呢架歐霸車

preferred destination 我覺得其實一直都係champions league winner， 無指明蝗

不過呢幾年係得蝗做到

佢有講咩
係既咁仲抵死, 講到明會hijack仲慢吞吞
jorginho就話突襲搶劫曼城姐

300 400K 開約 再搵人夾鳩孖寶簽名啦 仲要教

黑人我屌你老母

Jorginho interview done?

叫普京做野啦
油王同佢老友鬼鬼

屌你車路士李波

hawk個twitter係咪七大罪

原來佢唔識英文

有冇人掛住干daddy

無
佢有功勞
但都製造左好撚多麻煩

SMS kante
Jor

想睇進攻足球多d，悶左太耐

英文算幾好

巴西人有幾多個一黎識英文

德國個班最勁，英文勒勒聲

想睇煙sir 煙駁煙做訪問

fuck off

擺明望住份稿俾人迫住贊咁

人質俾人捉咗去讀稿咁

老實講我已經接受到西瓜come

覺得sarri會識用佢

仲未接受個班先柒

萌塞到仆街

不過前題係唔好放達
我覺得佢應該仲可以keep到跟sarri既7成

西瓜 可以有番兩三年 可以爭入前四
大把時間再搵前鋒

而家靠達仔 條廢物，分分鍾 肯成失敗白交學費

Hawks Chelsea‎
54 分鐘 ·

干地離隊後首次發表聲明，向球會及球員表示謝意，Conte亦非常感激車路士球迷呢兩年對佢既支持，佢永遠唔會忘記呢班球迷，最後仲祝願車路士下季會取得成功。

相反，車路士早幾日發出既聲明，一句thank you都冇🤦‍♂️

焦蛇

想知解約費果度到底係點

之前聽你班契弟9up佢幾老幾老

以為佢起碼33，屌你老母親來12月先31

買西瓜主要係for sarri即插即用，咁多進攻tactic記用個熟啲既開季都好既，西瓜操fit返個身就得

雖然佢焦土
但內心感受到真係好喜歡車路士
因愛成恨

For those asking- on Friday we reported that Liverpool have joined Chelsea in the race for Alisson. The Brazilian keeper had previously agreed to terms with Real Madrid who however don't appear willing to meet Roma's asking price

I don't care

give Tbo a new contract ！！！！

睇到以段頭兩分鐘D玩波精華
唔係幾開胃

courtois stay

Sarri like

有信心 卡吐走的話 Marina只會買畢特蘭

高層連9m都唔比
想好黎好去都難

就算睇番15-16西瓜最勁個排都係慢到⋯我唔覺得達同阿衣會差過佢

法國隊巴唱歌吹湊kante

Rugani's agent, Davide Torchia "Everyone thinks he will follow Sarri to Chelsea, but Juve refused to negotiate with any club in the past & the situation hasn't changed. The situation is the same for Rugani, he hasn't expressed any desire to leave. If an offer is made? We'll see."

sarri interview好似自閉仔咁

最已陣 續約開季了

good,we don't have the necessary to buy a CB if Davd Luiz is not leaving

重申 蛆真係狗嚟

冇得扯住煙係咁

我驚撚左好似基佬個種以用波做賣點既瘦弱中堅

Rugani又係依type

根本用波同身體質素就唔係2揀1，好似rudgier,vvd咁就兩者兼備。

我地正正係需要依d。
個人睇好fifa妖人de legt

恰鳩毒撚

笑佢cheater at card game

姐係笑鳩佢出千？

應該係

佢真係好搞鬼
未見過咁細膽既球星

I LOVE HONG KONG!

做下期封面deal?

好好笑
好得意

根本龍門就算好扭過美斯都唔應該玩波

睇完卡利奧斯 卡巴 羅利斯 迪基亞
再望番車狗有人話古圖斯少神救

今次世界盃卡吐真係威到盡

卡吐都嫌 車狗真係身在福中不知福

克羅地亞尋晚當簡迪美欺咁一攞波三個人剷佢

卡吐走真心唔可惜，但佢走夏狗走埋就真係死梗

睇個勢會兩個一齊留但唔續約

希望沙狗真係有料令佢地回心轉意季中傾惦佢地續約

如果唔係未來1年場場都要擔心唔知佢地幾時躝

A good group of the loan army was involved in first team training today

Hector, Piazon, Palmer, Musonda, Hudson-Odoi, Aina, Abraham, Tomori.

Hector幾時死

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

We signed @nglkante on this day 2️⃣ years ago! 💪

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

A first look at Maurizio Sarri in training today! 👀

See more from our head coach in the new Chelsea app...

No smoking

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

Still trying to find the original interview in Sportski Novosti where Brian Laudrup would have said that he's talked with Eden Hazard. And that he told him that he's joining Real Madrid. #cfc #WorldCup

Kristof Terreur
📰 Retweeted Kristof Terreur

📰

On another note: Brian Laudrup doesn’t know Eden Hazard personally, as he confirmed to colleague @Frank_Dekeyser, who interviewed Laudrup before the #WorldCup. #cfc

有冇人想永續安仔？

Chelsea midfielder Mason Mount is set to sign for Derby on a season's loan in the next 24 hours. Smart signing by Frank Lampard #dcfc #cfc
(John Percy)

仲未見到D助教

朗尼之前喺曼份約係唔係要規定要一年一星

英冠咋

lampard

邊個人諗改個app名完全冇chelsea呢個字
已經少宣傳搞到冇人知出左app

證明true blue先知

簡迪bb先係世一

piazon仲借緊

最記得大炒維拉個場炒十二碼

Good morning chelsea bobo boy!!!

如果油王親返政，係咪代表佢都覺得西女人冇撚用

Kristof幫我哋搵source澄清，都真係唔話得

火熱夏日 啦啦啦 大家一齊唱

奶奶奶奶奶奶~

Confirmed: #Chelsea remains ahead for #Golovin and wants to close in 48-72 hours. #Monaco is trying, but for now he is chasing

但有林伯教，一定會比好多機會比MM

入林伯我信

林伯入室大弟子

其實皇點解會放c朗

Obviously right
Roman will spare no effort in saving Eden Hazard.

麻撚煩
怕走下坡冇價

係時候換星

Esports Interativo | Roman Abramovich is a big fan of Lucas Paquetá and will send #Chelsea representative to offer Flamengo a proposal of €45m. #CFC

Who?

油王又黎鳩了

@Calteck10
Enjoy what you do!💙

吸煙area呢

快d賣飲水 ZC 雷斯啦...20m一隻都好

油王契仔

20歲fifa 78分前鋒 ，fm妖人

契仔 拎來擺都唔賣啦

要賣都係安先

睇個勢alisson做利狗了
油王快d比肥約卡吐續啦

猁一口氣炒曬兩件廢龍

唔好好信油王會識呢啲二打六

新kaka

#ACMilan are looking to purchase a new striker, among the targets for the Rossoneri is #CFC’s Morata. Fassone & Mirabelli have been in London working on a deal for the Spaniard, who wishes for a return to Italy. #Napoli also monitoring but not seriously involved (via @DiMarzio)

睇數據，場均3tackle但踢攻中同假9

唔識睇

我地隻piazon都係新kaka

新kaka 已在陣中

呢個新piazon

支持賭下巴閪龜

近幾年賭親除左Nathan之外都有賺

Piazon都應該賣得返當初買佢個價

Ac俾大陸佬搞到收皮啦喎 仲買人 吹架啦

唔係轉咗手啦咩

賣達仔

ake係度都唔會有得踢
點夠牙朗爭

呢件45m就唔係買黎賭架啦
仲貴過耶穌

現時AC米蘭的實質控制權已經落入Elliott Management手中。而據報道指，基金行政總裁Paul Singer將向AC米蘭提供財政協助，有意注入5,000萬歐元，以穩定球會情況，與及令球隊重返強隊行列。 5千萬

大佬 如果卡吐
我地仲慘
得卡叔咋

買pickford

畢蘭特就有你份

又唔係博唔過 jesus個d都係巴甲簽返黎

50m賣達狗有咩問題

唔好煩
50M＋反骨龍

炒咗？

下季主場實聽到

注入€50m唔代表出€50m 買達啫
意假啲乞兒實係話先借

退一步黎講，我情願油王有熱誠去搞隊波，鳩買人都好過唔買人

AC應該唔會一炮射哂落自護達

數據date base太細唔敢作準，未睇球皇片。

主場唱法文，諗下好喇

上季我記得係無主場介紹球員同大合照公開操練

不知今季有沒有

Golovin Bailey
兩件合埋頂盡70m

快手啦

簽完佐真奴靜到 利記野心睇落大好多

【體育】新帥沙利認為車路士今夏只需要作出1至2個位置的增兵，就可以踢出他自身主攻的風格。
沙利（Maurizio Sarri）離開執教了13載的意大利球壇，轉戰英超，跟車路士簽約3年。他說：「車路士是一支好球隊，但問題是，在英超有5或6隊非常出色的球隊。我認為只要作出1至2個調整，就可以踢出我的足球。」 「有很多歐洲甚至全世界最重要的領隊在英超執教，跟哥迪奧拿、普捷天奴、摩連奴、高普，以及其他所有主帥交手，都令我感到非常刺激。」59歲的沙利表示。 沙利上任後，很快就跟新兵佐真奴費路繼拿玻里後再次團聚，他對這名中場當然熟識：「佐真奴費路不是一名體力型球員，而且技術型，但他最重要的才能是頭腦轉得非常快，可以能夠快速地移動皮球。」

沙利：簽2件搞掂

【體育】新帥沙利認為車路士今夏只需要作出1至2個位置的增兵，就可以踢出他自身主攻的風格。

沙利（Maurizio Sarri）離開執教了13載的意大利球壇，轉戰英超，跟車路士簽約3年。他說：「車路士是一支好球隊，但問題是，在英超有5或6隊非常出色的球隊。我認為只要作出1至2個調整，就可以踢出我的足球。」

「有很多歐洲甚至全世界最重要的領隊在英超執教，跟哥迪奧拿、普捷天奴、摩連奴、高普，以及其他所有主帥交手，都令我感到非常刺激。」59歲的沙利表示。

沙利上任後，很快就跟新兵佐真奴費路繼拿玻里後再次團聚，他對這名中場當然熟識：「佐真奴費路不是一名體力型球員，而且技術型，但他最重要的才能是頭腦轉得非常快，可以能夠快速地移動皮球。」

留到夏薩特、古圖
再加埋今年踢歐霸
買多2個又真係夠人

前題要一線

Alfredo Pedullà
‏Verified account @AlfredoPedulla

#Higuain - #ChelseaFC: transaction between 54 and 57 million pounds. Summit in the coming days. Also for #Alisson (Liverpool competition)

睇完球皇片，堅尼地d fd黎
死左腳原地插花賣workrate

不過堅狗係落底出波型，佢傾向內切同分波

45m車落leon bailey度算啦

Alfredo Pedullà
‏Verified account @AlfredoPedulla

Rugani-Chelsea: 45 million pounds! Meeting with Juve between tomorrow and Wednesday

一打開條片見到尼馬式原地插花

£45m好撚貴bor

唔支持買了

AC Milan reps are in London attempting to persuade Alvaro Morata to join the club. Player interested in move (@AlfredoPedulla)

45m買中堅不如轟落bailey到啦

搞乜單單都水魚價

前鋒又黎未買人先放入

咪放柒頭達走啦

Nizaar Kinsella
‏Verified account @NizaarKinsella

Sassuolo have agreed a fee with Chelsea for Jeremie Boga, but they have yet to secure personal terms. Boga wants to leave Chelsea permanently. He loves the club but he thinks leaving for good would accelerate his development. Others at waiting if it fails #CFC

45m鎊買中堅

車落利華度帶走Bailey啦

安仔效力車路士期間(2013-2018) 最精彩時刻

Save Morata

完全係比人剷斷腳唔好怨果種

我係揀佢射入疤果球

Hazard Higuain Bailey

Jorginho RLC Kante

Alonso Rudiger Rugani Azp

Tbo

係咪最理想？

Fake name 假膠出沒注意

感覺上唔會買曬Golovin + Bailey ，因為沙蛇會留安，Golovin較大機，因為佢全能d

Sorry 安仔會係正選 前鋒亞衣

唔好癲啦 沙利

this season 9 up
hazard morata golovin
kante RLC
Jorginho
Emerson Luiz Rudiger Azp
Tbo

唔係傾緊摩納哥咩

安會去疤完夢

我都想係買Bailey ，但估計球會prefer Golovin多過佢，始終多功能d

100m 買higuian rugani
可以講定thanks and goodbye sarri

Confirmed: #Chelsea remains ahead for #Golovin and wants to close in 48-72 hours. #Monaco is trying, but for now he is chasing

Alfredo

睇user name la on9

痴膠線 隊波好多中堅 希古恩不了

好扮唔扮，扮我好安答鼠囝

希古恩做過渡一流
你死用女人達下季狂miss單刀

去掃利華雙翼啦on9

呼籲大家全面封鎖條Fake news垃圾。

golovin 成熟好多踢法

baily 似係未成型既沙拿咁

扮老鼠都咪入佢開嘅post度扮啦
一睇就知係假貨嚟

基佬交左咁多學費

又買另一個幼幼代佢

好撚慘
為咗引人注意
又po假新聞，又扮其他user
仲要搵隻過街老鼠扮
現實肯定係啲自我中冇朋友嘅on9仔

收皮啦柒頭
依幾日有再post fake news???
個名有專利？
我過兩日轉做Diego__________Costa你吹得我漲？
大家車迷討論你嘈乜9
On9仔當自己大佬？

好撚煩 我都係想揾人講下波姐 dllm

鼠ching咁高質 咁易扮到咩

乜都唔知就用 "肯定係"
就知你真人係失敗者

冇話錯你自我中心

完全封鎖ed

唔想同弱能人士嘈

薩里需要說服這幾人留隊

車路士解僱了干地，薩里成為球隊新帥。這位意大利人剛剛上任就要面對不小的挑戰，保持球隊核心陣容的完整是如今的首要難題。包括夏薩特，韋利安，高圖爾斯和簡迪4大將都捲入了轉會傳聞，薩里需要確保這幾位球員留隊。

參加了世界盃的球員如今基本都開始休假了，會晚一些和球隊會合開啟備戰。《太陽報》的報導稱，薩里將會和夏薩特，韋利安，高圖爾斯以及簡迪通電話，來說服他們留在球隊。車路士新賽季無緣歐聯，干地下台後，球隊未來都是未知數，市場上這4位球員得到了不少關注，因此動了離隊的念頭也不難理解。

目前來看，最有可能挖角車路士的是西甲的兩大豪強皇馬和巴塞，車路士想要留人面臨著不小的挑戰。薩里的任務是說服這幾位球員相信自己和車路士的長遠規劃。如果勸說失敗，這幾位核心球員離開的話，對於新賽季的車路士將是致命的打擊。

唔知7月29對國米會出到咩人

希望金章電話打唔通

Kante會唔會唔敢接電話

難得咁多人注意你喎
滿唔滿足？

邊個！？

pedro odoi K.hazard
bakayoko ampadu
jorginho
emerson luiz rudiger zcosta
cumming

係你先會緊張

我呀！

我係車區偶像老鼠子da yo~

代你偶像關心下你
刷存在感刷得咁辛苦

真係，眼光獨到，分析又好

統領車區

有哥狗就唔洗咁撚煩啦

歐洲最強右翼Kylian去左第度試腳啦

認真，上年買到lkk，今年落到黎比沙狗。我覺得沙狗都唔會用佢

但如果dc無躝，沙利應該唔會買西瓜

多謝關心

下次可唔可以唔好比老鼠開post
扑哂搵唔到post

太陽報

唔可以，我就係特登開post等你依d(東狗，臘腸狗，獌獸)死柒頭入唔到黎

我開啦

WTF...

Kante首歌唱到去總統府

普巴條mk恰毒撚

Hazard/ Pedro Higuain/ Morata Bailey/ Willian

Kante/Jorginho/ Cheek/ Drinkwater / Golovin

Alonso/Emerson Rudiger/ Luiz/ Rugani/ Zouma/ Christensen Azp/Zappa

TBO/ 事撚但

你班老友全部口講block你，實質次次入黎 -________-"

點解到依家仲有人起到吹Bailey?

唔該扑隻假鼠 好煩 十成弱智 仲有咪撚quote

大家一齊討論 有咩真定假

買bailey 不如用odoi
跟本未得，無時間養
世三要衝歐冠，唔多時間

佢哋block高質會員係自己損失

如果煙sir死都要keep安仔，後備就真係odoi好過

買bailey不如買brandt

唔熟車仔
想請教 sources 個可信度高唔高？
祖記今日啲新聞俾 C7 洗版好難搵

Rugani點解值咁貴？
有無人睇過佢講一講？

傾就實有傾，日子未必啱
其實佢勁唔勁，叫到咁貴

沙包呢d四線都21m，rugani跟開煙仔又踢祖狗，45m差唔多
貴就實貴

世盃d球員有無話幾時返去報到

Sell 潛力
技術型
係沙利打起佢
祖記季初打得唔好加有傷
季中有啲信心危機
但季尾表現唔錯

打法就一定啱沙利
但最好有個硬朗中堅傍一傍

3 weeks after knockout
迪加摩西果堆呢兩日返

如果買Brandt就正
又靚囝又有肉地

Brandt+Bailey 打包

佢都頂唔順班閪媒日日出口術

Rugani拍迪加 天神咪收得皮

油王對沙蛇幾好

Kristof Terreur 📰
Kristof Terreur 📰
@HLNinEngeland
Haven’t read / written that in my paper.

I read:

✅ Chelsea not willing to sell Hazard atm and planning to ask a world record fee (>£200m)
✅ Real & Chelsea have been in touch over Courtois, but Real still haven’t pushed to sign the gk.

Rugani 搭天神

薄到喊

天神唔會有正選架

應該配迪加

希望利買到Alisson

後備有咩問題

我記得丹麥個教練世界杯有次記者會話天神打防中更加有前途
仲好似叫車唔好再擺佢打中堅

Welcome butland

依家最唔缺就係防中

天神D短傳咪仲岩sarri

Any j news

天神就loan俾pornhub拍一年GV啦
無前四輸疤好大原因係佢

官宣未？

已經有jorginho + kante 啦，擺多隻運轉力好啲既中場仲好，天神成隻紙板咁，推佢上去打防中同推犬衝電欺打防中一樣

憨撚鳩
你要屌撚左藥鳩 柒頭安 莫拉達 雷欺
以幾條仆街先啦
都唔知點解唔撚肯比機會d青訓犯錯
如果講到搞到隊波失分
上面果幾條最少搞到無左10幾分

咪就係，屌諗起佢個驚青樣同對下游大隻佬都俾人爆就嬲
唔知干地攬炒出個無料嘅定真係錯信左佢

比機會ok ，但佢上限始終唔算高

龍虎切下季10號

打撚得一季你就睇得出上限唔高
佢講緊疤鏝都想買呀一定係好撚廢啦

有場佢避波

Rugani 同天神除左跟過沙sir 之外有咩分別

雷斯 偽隊 基佬 迪加 都四個中堅。。。

雷斯成年無出過 ，仲買

賣

？

基佬勁過rugani啦戇鳩

反天神果d低質車迷自己下反省

羅馬洛尼

雷斯肯打返干地第一季咁其實好勁

巴閪幫 不了

三中堅中間嗰個就啱佢打

天神係有犯錯，但係22歲打過歐聯/世界盃正選，仲要自家青訓，咁都唔撐真係戇鳩

都話左成班on9 又要話自隊無青訓，到有人打起就唔俾犯錯空間人

睇埋下季啦
今季要柒既都柒哂咁濟
下年無進步真係thanks and goodbye

中堅位就係咁鳩屎，犯錯一次比人屌到飛起

中場法比，柒安依d鳩屎人場場無表現都係屌1，2句

乜撚都thanks and goodbye
抵你隊西波放哂kdb lkk salah呢d啦
咁就thanks and goodbye 以後就咪的撚後悔放走d潛力球員啦

衰極都有半季好波
咁都唔肯比機會

法比柏度果啲先要thank you and goodbye
天神果啲係fuck you but keep going

22歲青訓又唔係話好差就準備goodbye cls
40m baka同長年垃圾安 咁要死全家好耐

世界盃時又冇咩大甩漏都要out

蘇馬來季係咪好大機借出？

lkk決賽射失12m thanks and goodbye
salah 比佢正選無表現 thanks and goodbye

Thanks and Goodbye Moses

有啲on9已經叫定Sarri thank you and goodbye

世三都鳩屎左成季果陣，又唔見你班撚屌講goodbye

好心唔好再用埃及佬做例子 仲廢過安仔thanks條毛咩

似賣多d

stay moses god!

Roman will spare no effort in saving Eden Hazard.

今年練兵季咪培訓佢
雷斯、卡希爾都要接棒架

安，雷斯同飲水就真係要thanks and goodbye 啦

足球贏家

偽隊今季應該有排坐

依句就岩聽喇

唔打343 其實佢仲有咩用

柒頭安幾時躝

做後備RB

踢返前場

訓左冇睇 飲水有冇人接貨？

真心以波論波，有進步既

我就支持有價好賣，但下季踢沙利波做正選以即戰力黎講我對佢有信心多過拜利

我覺摩西可以做右閘後備
話曬佢啲防守唔失禮
Zappa costa就goodbye唔洗thank you

冇

50m鎊即躝plz

遲一季30m都唔知有無

好認同。
但唔知高層係咪咁諗

特別係如果夏狗真係走我覺得更加唔會放，唔會季賣2個前場主力

希望唔係賣柒頭安先會買Bailey

新楊格新華西

無主力實力ge撚樣
班高層真係比班巴閪狗迷到傻撚左

呢排做乜鳩成日上熱門 班mon po狗肯走未

就係想佢賣柒頭安然後買Bailey

係驚賣完柒頭安但買唔到bailey

Sarri 433 牙朗冇位踢

咪左閘囉，我估煙囝開頭都唔會出艾馬臣>朗
之後踢成點再算

牙朗咁入得波 轉型去做支點踢住烏個位可唔可行?

中鋒 ， 射術好過達

基佬可以賣，煙蛇唔似會用佢

load咗幾秒先知你講豬sir
原價俾返阿狗啦

有冇ching發覺好多阿叔著車狗波衫

利狗越嚟越似買Alisson

有世界杯加持，真係唔撚係講笑隨時賣到20m

借半季幫捧杯仲有錢賺，究竟真里奈既極限可以去到邊

Fuck you and goodbye Luiz

又熱門

@Alissonbecker has taken @OfficialASRoma out of his bio 👀

IG

覺

基佬半季已經貢獻極大
伐木🌲2:3果場睇到喊左

基佬打後備都夠做喇 不要走

屌啦星原來公海又講車路士
仲要拍賣3個球星+1個？

全世界球迷來曬mon post

車路士便利店

唔知點解世三好似同朗/艾馬臣都唔係好肯配合咁
唔知係咪干sir戰術問題

點解search 簡迪老婆個名時，係會出現施斯個前妻個名

佢幾時結咗婚，唔係毒撚？

所以咪好奇

不過可能只係同名？

好幾代人啦，不嬲自己去唔會理左閘係邊個
A高，azp，luis，alonso 全部都係同世三各有各打

有老婆
仲要咁白

咪玩啦 有老婆就會捧盃果陣出埋黎

四度捧盃了，還沒有女朋友

捧英超嗰陣其他人又女又老婆又細路
簡迪黎嘅係兄弟

The signing of Courtois, more than close. It could be announced in the next few days for a value that, as is the market, would be a real bargain informs trib.al/NW7g4RK @MedinaMARCA

哇屌你一下子快左咁多既

卡吐50m益撚哂鍠啦屌

咁可以同定夏狗講再見

唔係掛 老鼠topic都燈唔到?

話左西女人眼中只有$

馬卡報

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Higuain is a candidate to depart Juventus after Ronaldo's arrival at the club, and for Milan, he is also a target. Contacts are underway with Gonzalo's brother-agent over a deal. #CFC #Juventus (via @DiMarzio)

皇馬官方報

咁都信？

講得好！絲打心水清！

Hot tuesday

Belgium boss Roberto Martinez has urged Eden Hazard to leave #CFC and join #RealMadrid.

多嘴狗

終於唔係講on9嘢

alfredo

傻鳩馬天尼斯

呢條垃圾浪費比利時黃金一代就靜啦

好想要利華雙翼

Tbo

如果卡吐要賣去蝗唔該80M起跳

一年約佩狗唔同你癲啦

今個夏天好刺激
一係就兩個世界級一齊留
一係就兩個一齊走

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Alisson’s agent should be at Trigoria to talk to the Roma directors and may present an offer that the Giallorossi may evaluate. (via @DiMarzio) #CFC #LFC #ASRoma

見到上面將上季冇前四嘅責任推落天神到真係笑咗
季尾干地都將天神放喺後備席喇
出場次數少咗勁多都有得賴

真係求痢快啲買，唔覺會玩波嘅龍喺英超會有好下場
冇卡吐寧願要返個平穩紮實嘅龍都唔想要玩波嘅

預見到卡吐走，alisson去猁

達仔係咁跌，西陣
法比 紙板人，摩西柒柒下，巴卡英甲水準
得世三一個單打獨鬥

有排都未數到基佬

無前4就個個都有責任
不論夏神定摩西
如果要頼球員
不如賴高層

買pickford有冇得諗，英人龍

Thank u n goodbye

Fuck off and goodbye

愛狗要價仲高過羅馬都唔出奇

But land

放左卡吐就算今季留到hazard 下季都實走

呢隻神經刀 打世界盃係好穩，但係踢英超係拖肥派唔少膠

Anyone but tbo

我掛住會長嘅忠心了

走唔走都唔係我地話事架啦
係睇皇馬有幾想要

門將黎講唔夠高真係不了

見佢斬波成日出界

係同巴禾一樣高
都係打英超就派膠
無可避免

仲矮撚過kane

無190都唔洗考慮啦

正式阿狗化

搵返會長 比高域返黎頂住先

呢個真 但睇過現場 佢反應真係快

痢狗買左allison而卡吐走左，我地等於焗食butland

傻閪銘係咪以為痢狗買左allison高層就會出盡力續到Tbo

前鋒搵沙皮狗救亡，
左閘Luis，攻中唔訓，防中馬迪

淨係沙皮狗都唔洗再煩咁多野

Tbo係咪開到聲唔夠人工 西女人仲唔識do 油王出手啦屌你老母

古迪仙尼出山

高層有好多考慮

Allison比盡150k人工

如果卡吐要成300k，你自己計下5年要幾多錢

當然作為球迷梗係想卡吐留，但我都體諒高層唔想比人渣春袋既心情

但唔該重建就徹底d賣埋柒頭安同夏

butland or dollarumma

唔明點解J butland

如果留到有冇機會衝歐聯 如果真係重建就真係短期英超都未必會拎到 同埋要睇球會買咩人返嚟重建 如果買啲dllm返嚟真係嘥鳩氣了

Courtois has an expiring contract and intends to go to Real Madrid. But before freeing him, the English club wants to be sure to sign Alisson.

The last hours have been intense, the next 3 to 4days will be hot.

#CFC #RMCF #LFC (via @AlfredoPedulla)

踢法甲了，還未試過拍拖

例如，Alice Campello既老公只係識踢意假聯賽既垃圾

又hot

以加可能賣走夏狗同卡吐
留底巴閪雙廢打飛機就好笑

因為又平又易買

車狗難得擁有係世界舞台打出表現既球星
作為車迷我真係好自豪
Hazard tbo pls stay

next topic welcome 沙SIR?

唔覺，好想佢地輸比日本無人吼

Thank you and fuck off tbo

有咩揀

季軍罪人收聲啦

見到世盃卡吐世三簡迪打到識飛
我都唔明點解聯賽可以得第5

welcome Allison

證明唔多人係踢緊波

Brandt好好丁

今季砌成點隨時影響未來3-5年方針

世3 上半季去到好盡
下半季好明顯有留力 因為驚傷
到最後一兩場 + 杯決賽先上返力
簡迪就由頭落力到尾

主要係摩西成日都係進攻終結者
同埋達囝真係浪費好多入波機會
後防就成日都派膠

續卡吐夏狗唔止留到人咁簡單
係話俾全世界知車路士仲係一隊世界頂尖球隊唔俾傳統球會揸春袋
根本幾多錢都要續

但俾球員渣春袋?

你試下卡吐夏狗係踢祖記同費狗獌

一早賣撚左十世啦

達入多幾球都唔同講法
唔知做咩1月開始達正式變左王子mode

本來真係可以做頂級球會
但係睇下買咩垃圾做正選

比利時雙星要走，唯有用用簡迪嘅笑容麻醉自己

嗱奧寶我今次就撐你喇！

全部走了

林伯親自教mm 下季就學成歸來

對阿 浪費機會帽子戲法

林伯落街買早餐咁

呢樣真 咁易比人撬主力同阿利做疤皇衛星球隊無分別

Kirby

喺荷甲算標青嘅球員都只能踢英冠

@hawks

現階段比利時雙子係咪都係同之前一樣未做決定

不過賣夏狗最低要求，唔係錢。

而係assenio in the deal！！！

痴撚線星散拆骨

希望Kristof今晚又出來話閪媒9up

但古狗走先的話等同佩狗可以揸我地春袋

睇真里奈功力！

暫時係賣人方面佢好少話蝕

Chelsea and CSKA Moscow have reached an agreement for the transfer of Aleksandr Golovin. He will be in London soon for medical before signing a 5-year contract (@CmdotCom_En citing BBC Russia)

welcome golovin

切ig icon仲係精官

真定假呀

未必
夏神仲有2年約
都大把空間同佩狗傾
唔同卡吐

古狗走左
夏狗應該會遞紙
遞紙=油王放行

Agger 遞左應該150m都放 咁就200m都唔洗就打包晒

快

嘩

以前三核最後一個都要走啦

隊長plz stay

大家點睇回購馬達

做交換條件好似要Bale好d

快d走啦

[Thank You 卡吐]車路士球迷季前討論區

cahill pls stay true legend

又慢又零防守
又老左又唔夠氣
但感情分挽救
Welcome back!

岩岩打緊個new post 逝去感情如何留得住

仍會期望

簡迪

睇法國攞盃影果啲團體相
我好自然咁想搵簡迪

依家對球員有4種態度
Thank you and stay
Fuck you and stay
Thank you and goodbye
Fuck you and goodbye

Hazard Tbo Giroud Kante Azp
Morata baka christensen
fabregas pedro cahill
willian drinkwater moses

mata is ture bike

我鐘意夏薩特

I love you, Eden.

以後唔叫你做夏狗

I love you, Willian.